蕭若元：612疑有警方混入示威者挖磚，企圖合理化之後中信催淚彈事件！

首先有不明來歷估計是警方派人混入示威群眾人士挖磚，企圖引誘示威者掟磚，方便警方大條道理鎭壓，其後蕭生都見到有數人掟磚。

估計有人一早已與警方通水如何將武力鎮壓升級，否則難以解釋為何警方増援同鎮壓得咁快，再派人混入示威者引誘示威者使用爆力，令警方鎮壓有理。今次警察係為左報仇，目的係要打到你驚而唔係驅散你地，中信催淚彈事件就係例子，亦證明以上陰謀確切無疑！

即係冇警方混入示威者

蕭生給大家的警示：小心衝擊的人！

燒山知自己燈就收聲喇 屌你老母

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

即係無鬼啊
咪撚再郁啲就話鬼啦

呢d時候仲撚得閒捉鬼咩
咪撚搞分化啦